{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056376",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080789?place[place_type]=GID&place[gid]=1080789&place[latitude]=34.730957947&place[longitude]=127.7506038564&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 뷰포레펜션"
    },
    "text": "我がビュフォーレスパペンションは麗水に位置した2年目の新築ペンションです。 ペンションまでは車で5分の距離にあり、亀甲船大橋の上は徒歩10分の距離です。 宿泊の際、全ての客室では深層岩盤水スパとオーシャンビューを楽しむことができ、広い炭バーベキュー場と屋外プールもご提供しております。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 追加の宿泊人数がいる場合、事前にご連絡いただき、追加寝具セットを要請すると追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと未成年者の入室は制限されており、宿泊施設及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 ペンションにはテラススパ、個別バーベキュー、アメニティ、プール、カフェ、売店など様々な施設とプログラムがあります。 スパではテラスから麗水の夜景を鑑賞しながらジェットスパを楽しむことができます。 アメニティは全客室で無料で提供され、完璧な調理のための設備も整っています。 ファミリーオーシャンビュースパルーム1は2階に位置しており、基準4人から最大8人まで宿泊できます。 ファミリーオーシャンビュースパルーム2は3階に位置しており、基準4人から最大8人まで宿泊できます。 ファミリーオーシャンビュースパルーム3は4階に位置しており、基準4人から最大8人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビュフォーレスパペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ビュフォーレスパペンションは麗水に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビュフォーレスパペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ビュフォーレスパペンションの近くには亀甲船大橋があります。"
        },
        {
            "question": "ビュフォーレスパペンションの客室で楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "ビュフォーレスパペンションの客室では深層岩盤水スパとオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ビュフォーレスパペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ビュフォーレスパペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加の宿泊人数がいる場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設やプログラムがありますか？",
            "answer": "ペンションにはテラススパ、個別バーベキュー、アメニティ、プール、カフェ、売店など様々な施設とプログラムがあります。"
        },
        {
            "question": "ファミリーオーシャンビュースパルーム1は何階に位置していますか？",
            "answer": "ファミリーオーシャンビュースパルーム1は2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ファミリーオーシャンビュースパルーム2は何階に位置していますか？",
            "answer": "ファミリーオーシャンビュースパルーム2は3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ファミリーオーシャンビュースパルーム3は何階に位置していますか？",
            "answer": "ファミリーオーシャンビュースパルーム3は4階に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 449
    }
}